（問絲打）d男人咁樣問你有無男朋友

咦 平時放假會同男友去邊玩呀？
男友唔黎接你收工嘅？
去旅行呀？你就好啦 同男友去

會唔會覺好條仔咁問好撚柒

你男朋友呢？

喂 你有冇男朋友？
利申：絲

原來可以咁問

唔好話男人啦，女人都係咁啦
D傻仔走去跟個d愛情專家講
係度諗住套人話，直接問大方有型好多

收嗲啦死毒撚 你問都唔敢問啊

咁問仲狗公

求方法

莫名地好唔中意比人咁問

有又點無又點

agger 會直接扮有男友

咁樣點問先好呢
直接問就好明顯想溝佢咁樣
求教學

以前溝女都好似樓主咁

直接問佢有沒男朋友啦

喂？唔使同條仔爆房咩？

好煩，扮曬唔覺意咁

人地有無男友易睇掛
加左fb ig就一眼睇晒啦

再唔係就唔使理佢有無仔
佢有都唔同你講照同你出街
咁一係就笠條仔帽 一係想收你兵
總之個責任又唔係你度

唔好做傻仔 大家玩得開心就算

Player

咁點問佢有無鍾意既人呢

問黎做咩姐
有冇都唔關自己事

唔一定咁問就想知你有冇男朋友嘅
唔好諗咁多啦

我：喂你有冇揾ptbf?
女：唔洗，已經有

咁溝女真係好柒

點呀臭閪？有仔未呀？洗唔洗介紹比你呀？

屌 我就係同佢講 去旅行同男朋友去咁好既
之後佢淨係答我同屋企人去
冇話有or冇 男朋友
當堂覺得自己柒到呢

係咪每個男人都鐘意咁問
去旅行？同男朋友？

好撚柒

直接問A/O 幾就得啦

我記得我男朋友第一次見我果時都係問我"你條仔呢?"
其實佢係想知我分左手未, 但果下聽到真係打個突

最自然問法
一班人gathering講
不如下次攜眷出席
再睇對方點應

直問就得啦，我想問下你 有無男朋友？
你想知佢有無仔即係想溝啦
比佢知道你對佢有意思都好呀

直接問我會直接答通常咁樣兜個圈問我會笑返佢想chok我有冇男朋友呀嘛

有種女人唔會post男朋友相

所以睇對話態度最實際

一樣諗法

咁樣問真係會令我好燥底
呢個行為好狗公

同男朋友去呀?××節諗住同男朋友去邊呀？
哩類問題同直接問有冇男朋友差唔多...(係個女仔冇透露過自己有冇仔嘅情況下)

屌你

我想溝你，你有無仔？

其實係，有時真係想知
冇特別意思

識幾耐先問呢個問題

柒

：咦放假唔洗陪男朋友咩？

直接問咪好好地
有啲人成日講咩都好似chok緊你咁
呢頭問完：同條仔去邊呀？
嗰頭又問：同仔去完邊度黎呀？
講到明唔係同仔都仲係咁講 咩心態

直接問你你又會以為人地狗衝你

留名學野

我都比人咁樣問過
好厹好黑人憎
關你撚事咩

曾經有日返工打扮得靚d
之後有個同事就問我去邊到玩 之後仲講左句 唔係同男朋友去啊可 我笑而不語
但其實我個日真係約左男朋友